[後知後覺]嘉頓係唔係畀錢黑曱做植入式廣告

攪到我成日想食生命麵包

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

嘉頓本身都係藍，不了

我知就係諗緊海底撈同嘉頓都做咗植入式廣告

講完出哂名

.By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊